逼男友返工，我係咪好撚賤？

借ac出post非gay

男友讀完書幾個月
每日都係屋企hea
佢屋企唔等錢洗，所以我諗無比壓力佢
之前有叫佢去搵野學下，但最後好似不了了之
我叫佢不如出去搵d野做下，佢話好啦好啦儲錢結婚
我覺得自己好似逼緊佢搞到佢唔開心
我係咪好撚狗

然後我同佢講 你唔想做就繼續抖下先，結婚真係急唔黎我可以等

[black]但其實我好想快d嫁比佢離開自己屋企[/black]

日日係屋企hea真係好咩

你條仔 正廢柴

我都想係屋企hea

廢柴 飛撚左佢啦
俾我做一個月廢青都想死啦

唔係咁架

呢啲男人打飛機打到冇晒意志力
所以蕭別離先叫我哋戒j
你見親讀完書唔做嘢做廢青嘅 都係男人黎
女人好少會咁
呢d就係打j嘅禍害

我做你條仔ok?

唔狗呀 咪啱囉 你嫁畀佢 搵埋佢嗰份錢囉 千祈唔好分手 唔好放出嚟害人

條仔有錢咪得

其實佢搵野學下都ok
至少有得著，好過留係屋企

我做你老母

條仔咁撚廢 比佢返工都好快唔撈

因為唔做野既女人可以搵人包姐

我識人咩都唔做
但佢屋企有能力真係吹佢唔脹
可能佢屋企俾佢1個月錢多過返1個月人工
咁可以點

佢就係咁...
洗既錢可能仲多過我份人工

但咁樣就代表可以唔做野咩！！！！

人地有父幹呀 你有冇呀？

唔係代表可以唔做野
我都問過我朋友,係佢出面返工D錢根本睇唔上眼
佢屋企一早幫佢安排好哂,
你不如問下佢,可能佢屋企人安排好哂接手呢

咁...呢個post話人廢先係廢青
因為搵埋都唔夠你個男朋友啲零用錢
廢青冇錢先打工 呢啲叫奴隸
佢唔係廢 叫享受人生 你嫁畀佢 叫幸福

我知佢會睇到我開post

唔敢同你講，我真係好怕人唔返工
我平時唔會提前度，怕你唔開心
但佢係咁你又係咁
我會好無信心...

我知佢屋企人等緊佢返去幫手
但佢之前話唔想返去住
唉
我唔想佢覺得我逼佢做野逼佢娶我

你地d人係唔係咁鍾意做奴工，做到仆街，收人工先叫正常？

我諗佢應該記得你講過D咩既
我信佢愛你 所以會想你開心 比信心你去做野
最好唔好用“前度”去同人比較 邊個聽到都覺得好討厭嫁

既然唔洗擔心屋企經濟
點解唔試下d想做既工，去學d有興趣既野
要留係屋企hea？

gay

我真係好想連續可以休息10日呀

係咪佢有野想學 去試
但係你又話怕人唔返工 所以搞到咁矛盾

佢咁懶惰因為冇健心呀
帶佢上胡師父到啦

唉我唔知
一早就唔應該理
開心咪得囉

一個人不事生產根本就係垃圾 讀緊書要翻工唔怪你

讀完書都唔翻工 呢啲男仔你快啲飛左佢好過啦 唔好哂時間係佢到啦

有咩想學呀
講左咁耐有心就報左啦...
唔想學咪搵野做囉

無話要繼續讀書
佢中意去學織冷衫都得架

唔好太怪自己 每個人既諗法都唔同
就算你果一刻唔講都難保之後你忍唔住講
你忍住忍住到時咪仲衰

我都覺！！！

係囉每個人諗法都唔同
我唔應該左右佢

唔做野唔讀書
日日係屋企無所事事
呢D情況一定打J打得更密
打J會令個人無情神無自信
你男朋友情況只會越黎越差

利申：過來人

爛人

返工係為左生活姐，試問有幾多個人係鍾意返工而返工，可以唔做奴隸都要迫自己咩。但如果搵到自己興趣而生活到其實係ok，唔需要隨波逐流

若果佢願意遷就你的話 證明佢都覺得接受到
著緊你既諗法
要記得係佢身邊支持佢
佢咁左右不定 需要你係佢身邊鼓勵嫁
好嗎

唔止無錯, 仲十分正確

利申: 極度討厭搵工, 當年全靠女朋友逼迫先肯做, 依家起碼唔係廢青

屋企有錢洗乜做

利申 有個朋友13年grad
到而家都未返過一份full time
屋企有錢照 又有層樓留比佢

佢中意既我都可以遷就佢
咁我以後都唔會再講呢個話題
佢開心就得

可能我屋企窮，未讀完書就要出黎做野搵錢
所以唔明佢地諗乜

我信佢會用行動去證明比你睇嫁啦
佢都唔想因為咁令到你唔開心
佢開心就得即係你會唔開心啦

屋企有錢 唔返工冇咩所謂
加上 都係畢業左一陣姐
要返 遲下大把你返
返足三四十年啦

呢d咁既人都溝到女

我都係唔想佢hea晒d時間姐
咁如果佢覺得咁樣好，咪維持現狀
佢開心我就開心，我唔同佢講咁多都係唔想佢sad

窮撚係唔明有錢人既思維架啦

你地有冇追post
條仔有錢架

你無興趣架？
佢中意去學乜咪學乜囉

都痴撚線，唔通窮到冇假放要返工返到隻狗咁先叫幸福？

釣到金龜仲唔珍惜，搵到個勤力返工既最後咪又係嫌冇時間

親戚朋友問 你男朋友做乜架
唔通我話 係屋企量地呀哈哈

成世唔洗做野真係好咩

我諗佢會尊重你既諗法既
唔通佢愛你 聽完都當無事發生咩

咁我都尊重佢
唔通我愛佢 佢想點我都話唔得咩

狗

你唔係貪佢有錢 你仲會同佢一齊？
有錢點解仲要做野？ 第時佢屋企人d生意都比哂佢，講真 佢係屋企咪好囉。大把有錢仔唔撚番工出去食女啦 仲洗理鳩你？

佢有錢洗你理撚得佢姐
叫佢番工想貪埋佢份糧呀？

一定係啦

2月返黎仲未搵到工

美國咪有

有錢，屋企又有野接手，番乜撚野工呀，做奴隸做到傻撚左？
垃圾親戚講野又好介意，你咪飛左佢囉佢大把世界

樓主最後個句黑字
臭雞 要離開屋企自己唔撚識離呀?
要迫條仔出返工儲錢同你結婚帶你走咁撚慘
我係你條仔就飛鳩你啦

許晉亨都冇返過工
但人地有錢

我都逼左條仔去番工 最後變左差唔多日日番工先見 冇咩出街動力 但宜家有番錢 兩個出街時都比較輕鬆 唔會窮到冇錢出

窮撚思維真係好on9
你答屋企生意完勝啦

你都on9
結婚就係雞你老母都係雞

我唔想做西女人

ching炒商鋪小炒